陳雲：黃絲精神病一向高舉的意大利死亡神話，現在由官方顧問親自篤爆了！大量老人因冠狀病毒死亡是醫院故意誤導死者家屬的。

陳雲：意大利冠狀病毒死亡之謎的終極揭露，意大利的大量老人因冠狀病毒死亡是醫院故意誤導死者家屬的。
意大利衛生部長的醫學顧問Prof. Walter Ricciardi解釋，意大利的冠狀病毒死者，99%是因為其他先發的病而死亡的（心臟病之類），因為意大利非常「慷慨」，只要其他病患死的病人檢驗出感染冠狀病毒，就將死因歸咎於冠狀病毒，故此這其實是每年正常而略大的老弱死亡數字而已，只是死因「慷慨地」歸入冠狀病毒，就好似好多人因為這個病毒死去，製造恐慌來掩蓋醫療行政的醜聞。
這些病患老人，平日是用醫院維生設備及藥物吊住條命的，如果一旦死去，好難向家屬交代，會被怪罪疏忽照顧之類，也要面對死因檢定。好啦，現在有了這個病毒，就歸咎於這個病毒就close case啦。這是醫院行政方便而已，大家明白未？
住院老人在療養院忽然死亡，家屬追究起來，死因檢定好麻煩的，現在意大利醫院有了方便的理由推脫，而且期間不准家屬探病，也不准參加喪禮，直接火化！好似武漢醫院的cases咁，醫院對長期住院老人做mut都得，拔喉就死，你話幾方便呢？
黃絲精神病一向高舉的意大利死亡神話，現在由意大利官方顧問親自篤爆了！
//Yet another reason for Italy’s inflated mortality rate is how deaths are being recorded there. Professor Walter Ricciardi, an adviser to the Italian minister of health, told the Telegraph on Monday that “the way in which we code deaths in our country is very generous in the sense that all the people who die in hospitals with the coronavirus are deemed to be dying of the coronavirus.’’
The vast majority of Covid-19 fatalities, 99 percent according to Italian research, have had a pre-morbidity, if not two or three. These are underlying health issues,like heart disease, cancer or various infections. Some might have been comatose, with life support machines and artificial breathing the only thing keeping them alive anyway.//

確定為共產黨成員

老師一早看透世事 唔驚

wltf

政事台

連登遲早要開個白卡台貼陳雲呢D精神病患者既新聞

自從佢炒燶左佢隻光棍銀離子之後，就日日屌鳩人戴口罩

為左證明自己岩，每次9吹亂作同藍絲有咩分別

文科仔

佢d信徒話黃絲搶佢生意

全世界應該得一個垃圾國家咁樣都唔當武肺死，陳雲做乜唔吹奏嘅

我希望陳雲中武肺然後安祥離世，吾好再講廢話

巴西總統係咪國師信徒

陳雲只係香港既「中間派」
同新思維個d一撚樣
大家認清現實

山村老屍，奶次所吧

呢條仆街根本係共產黨派來

佢係發夢都想做中共代言人，可惜垃圾到中共眼尾都無望過佢一眼
又成日想搶抗爭光環向林鄭乞官位，但林鄭對呢件過氣垃圾又係理都唔撚理

許多陳雲說我不太明瞭傻黃絲 不受命令就是一種最壞名字

又或者係共產黨放在香港的一張厠紙